一月中名古屋7日6夜

今個月中會去名古屋，剛剛定左個行程，大家比比意見 巴士book曬，會買昇龍道套票。

Day 1 14:30落機，去到先換昇龍道套票之後出名古屋市，換埋去白川鄉巴士飛，無乜特別，check in之後附近行吓，或者去榮，食埋晚飯就算

Day 2 book 8:00巴士去白川鄉，大約十一點到，因為無點燈，book巴士17:20走，如果去到買到非預約就早些少三點左右走，因為預約一係就12:00，一係就17:20，去高山，去到18:30左右，晚餐就燒肉，如果買到早飛去高山，就去排味藏天國

Day 3 高山陣屋，古街，朝市，15:00巴士返名古屋，返到去check in，食晚飯

Day 4 上午水族館，下午四點左去名花之里，預計七點返名古屋,食晚飯之後去Oasis 21睇夜景

Day 5 大須觀音，大須觀音街，熱田神宮，Aeon pet

Day 6 上午犬山城，下午長島outlet四野，唔玩遊樂場

Day 7 17:05機返香港，預15:00到機場，所以朝早食完早餐，附近買吓野就去機場

**其中有時間就去商場買野 不過我相信都唔太多血拼時間

去Lego land

你真識玩

我同我老婆都無興趣，btw thanks

熱田神宮除非撞正有人結婚，唔係無咩睇
又唔就腳

因為老婆要去AEON PET,順路咪去埋

上網睇d blogger介紹有個
名古屋駅 + 長島outlet + 名花之里 車票
諗住跟佢 好似順路d btw 3月中先去

長島同犬山一東一西

我去完犬山返名古屋搭巴士去長島，都係個幾鐘，無辦法，長島搭邊度都係遠